如果巴黎末段用少於7個球員呢一招得唔得?

去到末段,不停話受傷踢唔到
最終少過7個球員喺場上
判佢輸3:0
咁樣玩法唔知過唔過到關?

樓主教雲加做野

直接投降唔打

唔得,首回合果時專登打機試,會出局

得既話就唔洗分兩回合打啦